【實測】【高鐵、直通車上廣州哪樣快？】

我個人坐過直通巴
由旺角去廣州經深圳灣
一個鐘到口岸，然後兩個鐘高速去到傳統舊區越秀區解放路